#BooStrap Histoire

Pourquoi Créer un prototype Bootstrap ?
En simplifiant il y a 3 types de développeur Web

Frontend
Backend
Fullstack
On pourrait rajouter un 4ème métier

Web Designer

Toujours en simplifiant, les 3 premiers s'occupent de la partie logique et le quatrième de la partie graphique.

C'est pour cela que nous allons créer tout d'abord un prototype graphique.
Ce prototype servira de base à la phase de conception de votre site web.


****




##Qu'est-ce que Bootstrap?


Les pages d'un site web sont écrites e
n utilisant 3 types de langages informatiques 

(computer language en anglais)

**Le langage HTML**
HyperText Markup Language (Langage de Balisage HyperText)
il permet de créer et de représenter 
le contenu d'une page web et sa structure.

**Le langage CSS**
Cascading Style Sheets (Feuilles de style en cascade)
il est utilisé pour décrire la présentation d'une page.

**Le langage Javascript**
Il permet de créer des fonctionnalités interactives dans la page.

De nombreux outils permettent de simplifier la vie d'un développeur.
Notamment les Frameworks CSS qui constituent en quelque sorte des boites à outils graphiques.

Les Framework CSS sont extrêmement nombreux, 
parmi ceux-ci nous pourrions citer

****


Site officiel de Bootstrap

Afin de l'installer correctement avec toutes les propriétés adéquates 

Lien suivant :
<a href="http://www.getbootstrap.com">Installation</a>

